拉辛斯基說:“他們從這場危機中走出來，證明了他們能夠應對危機，而且仍然做得相當好，這對NBA的品牌來說是非常好的。” 商業可以從NBA的泡沫中學到什麼?貝絲·科維特，2020年10月19日，財富 
 你需要在EUA之前有足夠的臨床療效數據來確定。 如何從真正的疫苗中分辨出政治噱頭|作者:Caroline Chen, Isaac Arnsdorf和Ryan Gabrielson 
 你可以買到其他品牌的絞車相當便宜，如果你很少使用它，這可能是最好的選擇。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 我們必須從頭開始重新制作……我把它磨舊了，打了補丁，補了補。 Netflix的《王冠》是如何實現它的外觀的——即使每一季都在演變 
 我想，如果我像這樣做企業家和商人，我很快就會被解僱。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 但是，該死的，這是一場充滿勇氣、激情和技巧的遊戲。 達到一定程度:哎呀，我喜歡踢足球。 J. O 'Rourke | 2014年7月13日|每日野獸 
 如果當選，他在移民問題上的第一個目標將是“建造那道該死的柵欄”。 銀行家偷偷接近內布拉斯加州競選參議員的共和黨|本·雅各布斯| 2014年5月9日|每日野獸 
 考慮到它們的交配過程可以持續70個小時，它們的臥室——嗯，洞穴——表現似乎相當令人印象深刻。 Charlotte Lytton, 2014年4月20日，每日野獸 
 這一神話是瘋狂三月如此有趣的部分原因。 是時候掏空NCAA的錢了|羅伯特·西爾弗曼| 2014年4月1日|每日野獸 
 可悲的是，有時即使是“好人”也可能相當虛偽、膚淺和傲慢。 Bravo的“在線約會儀式”揭示美國男性令人毛骨悚然，想要性|Emily Shire | 2014年3月10日|DAILY BEAST 
 好吧，他不會賣掉傢俱——他會把它搬到另一個房子裡，讓她嚇一大跳。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 露絲這樣不停地動，也補不上衣服上的裂口，她抬起頭來，想規勸她。 Ruth |Elizabeth clehorn Gaskell 
 “我什麼該死的咖啡也不要。”他咆哮著，趴在床上，臉背對著燈光。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 為了保護我的衣櫥，我必須非常小心，所以我學會了像藝術家一樣修補它。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 你可以在教堂裡發誓，如果人們蠢到允許你這樣做的話，但如果你在這裡耍兩面派，我就去死吧。 歐內斯特·g·亨漢姆